Eindelijk was het afgesproken dat ze de huisje als voor een tour op het continent, maar in de realiteit zou alleen maar moeten gaan naar Parijs, en neem appartementen in het huis van een goede _accoucheuse_ in de omgeving, en blijf daar stil tot de periode van levering.
Het was 1975.. niet nodig voor hen om te gaan voordat we uit elkaar gingen, en de dokter en Harry en ik konden met hen meegaan, en nadat ik mijn voogd over het mijne had gezien terug naar Londen, ik twijfelde er niet aan om zijn verlof te krijgen, en het noodzakelijke betekent om het continent te bezoeken tot midden oktober, wanneer het klassen zouden beginnen.
Het viel allemaal uit zoals geregeld.
Niets van het zwangerschap was zichtbaar, dankzij de volledige gewaden gedragen.
We hebben onze reis voltooid, een hoofdtoestand gevonden in een mooie buurt, met een grote tuin.
